［係咪要驚架？］駐港解放軍雨中進行投擲手榴彈及實彈射擊訓練

呢排大陸多雨水嘛